const Questions = [
    //Nivel 1
    {
      question: "¿Cuál es el nombre del río más largo del mundo?",
        optionA: "Río Nilo",
        optionB: "Río Amazonas",
        optionC: "Río Danubio",
        optionD: "Río Uruguay",
        correctOption: "optionB"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el océano más grande del mundo?",
        optionA: "Océano Antártico",
        optionB: "Océano Atlántico",
        optionC: "Océano Índico",
        optionD: "Océano Pacífico",
        correctOption: "optionD"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país más grande del mundo?",
        optionA: "China",
        optionB: "Brasil",
        optionC: "Rusia",
        optionD: "India",
        correctOption: "optionC"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el país más poblado de la tierra?",
        optionA: "Estados Unidos",
        optionB: "China",
        optionC: "Rusia",
        optionD: "India",
        correctOption: "optionB"
    },
     {
      question: "¿En qué país se encuentra ubicada la Casa Rosada?",
        optionA: "Argentina",
        optionB: "Colombia",
        optionC: "Chile",
        optionD: "Perú",
        correctOption: "optionA"
    },
    //Nivel 2
    {
      question: "¿Cuándo terminó la II Guerra Mundial?",
        optionA: "2001",
        optionB: "1914",
        optionC: "1953",
        optionD: "1945",
        correctOption: "optionD"
    },
    {
      question: "¿En qué año llegó Cristobal Colón a América?",
        optionA: "1429",
        optionB: "1492",
        optionC: "1592",
        optionD: "1942",
        correctOption: "optionB"
    },
    {
      question: "¿Quién es el padre del psicoanálisis?",
        optionA: "Freud",
        optionB: "Jung",
        optionC: "Skinner",
        optionD: "Watson",
        correctOption: "optionA"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el libro sagrado de los musulmanes?",
        optionA: "La biblia",
        optionB: "El talmud",
        optionC: "El corán",
        optionD: "Las mil y una noches",
        correctOption: "optionC"
    },
     {
      question: "¿En qué país se usó la primera bomba atómica?",
        optionA: "Estados Unido",
        optionB: "Japón",
        optionC: "China",
        optionD: "Korea",
        correctOption: "optionB"
    },
    //Nivel 3
    {
      question: "¿Cuántos litros de sangre tiene una persona adulta?",
        optionA: "Entre 2 y 4 litros",
        optionB: "Entre 4 y 6 litros",
        optionC: "10 litros",
        optionD: "0,5 litros",
        correctOption: "optionB"
    },
    {
      question: "¿Quién es el autor de la frase \"Pienso, luego existo\"?",
        optionA: "Platón",
        optionB: "Galileo Galilei",
        optionC: "Descartes",
        optionD: "Sócrates",
        correctOption: "optionC"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el grupo de palabras escritas correctamente?",
        optionA: "Metamorfosis, extranjero, diversidac, equilivrio",
        optionB: "Metaformosis, estranjero, diversidad, ekilibrio",
        optionC: "Metamorfosis, extrangero, dibersidad, equilibrio",
        optionD: "Metamorfosis, extranjero, diversidad, equilibrio",
        correctOption: "optionD"
    },
    {
      question: "¿Cuanto es 12 x 10 x 0",
        optionA: "12",
        optionB: "120",
        optionC: "1",
        optionD: "0",
        correctOption: "optionD"
    },
     {
      question: "¿Cuál es el libro más vendido en el mundo después de la Biblia?",
        optionA: "El Señor de los Anillos",
        optionB: "Don Quijote de la Mancha",
        optionC: "El Principito",
        optionD: "Cien años de Soledad",
        correctOption: "optionB"
    },
    //Nivel 4
    {
      question: "¿Cuántos decimales tiene el número pi π?",
        optionA: "Dos",
        optionB: "Cien",
        optionC: "Infinitos",
        optionD: "Muchos",
        correctOption: "optionC"
    },
    {
      question: "La sal común está formada por dos elementos, ¿cuáles son?",
        optionA: "Sodio y potasio",
        optionB: "Sodio y cloro",
        optionC: "Sodio y carbono",
        optionD: "Potasio y cloro",
        correctOption: "optionB"
    },
    {
      question: "¿Cuántos jugadores por equipo participan en un partido de voleibol?",
        optionA: "3",
        optionB: "5",
        optionC: "6",
        optionD: "8",
        correctOption: "optionC"
    },
    {
      question: "¿Quién pintó la obra \"Guernica\"?",
        optionA: "Diego Rivera",
        optionB: "Salvador Dalí",
        optionC: "Paul Cézanne",
        optionD: "Pablo Picasso",
        correctOption: "optionD"
    },
     {
      question: "¿Cuánto tiempo tarda la luz del Sol en llegar a la Tierra?",
        optionA: "8 minutos",
        optionB: "12 minutos",
        optionC: "8 segundos",
        optionD: "12 horas",
        correctOption: "optionA"
    },
    //Nivel 5
    {
      question: "¿En qué orden se presentaron los modelos atómicos?",
        optionA: "Thomson, Dalton, Rutherford, Bohr",
        optionB: "Dalton, Thomson, Rutherford, cuántico",
        optionC: "Bohr, Rutherford, cuántico, Einstein",
        optionD: "Dalton, Einstein, cuántico, Sheldon Cooper",
        correctOption: "optionB"
    },
    {
      question: "¿En qué país de África el español es la lengua oficial?",
        optionA: "Cabo Verde",
        optionB: "Sierra Leona",
        optionC: "Guinea ecuatorial",
        optionD: "Liberia",
        correctOption: "optionC"
    },
    {
      question: "¿Cuales de las siguientes son enfermedades de transmisión sexual ETS?",
        optionA: "Gonorrea, clamidia, sífilis",
        optionB: "Chikunguya, malaria, herpes genital",
        optionC: "Botulismo, cistitis, chagas",
        optionD: "Gonorrea, sida, gripe",
        correctOption: "optionA"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el animal terrestre más grande en la actualidad?",
        optionA: "Diplodocus",
        optionB: "Tiburón blanco",
        optionC: "Ballena azul",
        optionD: "Elefante africano",
        correctOption: "optionD"
    },
     {
      question: "¿Cuál es el tipo sanguíneo considerado como donante universal?",
        optionA: "Tipo A",
        optionB: "Tipo B",
        optionC: "Tipo 0",
        optionD: "Ninguno de los anteriores",
        correctOption: "optionC"
    }
  ];

  export {Questions};